我做收銀，見親支付寶都用起碼十秒先完成交易

唔識用，吹咩

有冇做收銀既巴打都唔識用

祖國人民一定會包容我地嘅
20秒都唔緊要啦

早兩日7仔排隊
前面個支那人用電話畀錢
但個收銀搞極都搞唔到
原來佢將支付寶同微信支付搞亂咗

見過DO成分鐘

係大陸用微信快過支那寶好多喎，掃完qrcode 幾乎係一秒搞掂，支那寶hk掃完仲要等3秒先出到收據。

我覺得有時唔好同錢作對

拎完優惠就刪app

前題你掃完

咁係個系統問題定員工操作失誤先

前題係個店員撳完個掣

十幾蚊都要r你就死左佢啦

狗鐵引入支那寶

下下送25蚊，連登仔很誠實

送錢都唔用

認真好想知有冇人入Starbucks 叫用支付寶ar
（25蚊杯